如果將跳閳演變成.....

閳照跳 但唔坐車 用靜坐既方式令主要既通道無法使用 用佢既wifi 嘆佢既冷氣 有冇得諗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

成日得1個 2個單丁跳

咁咪落單 比藍絲休班狗圍囉

如果搵1日全民跳閳 多人跳佢點捉？

同埋效果震撼好多 記住我地係做埋人睇

1個跳我地就會落單 我地100個跳 就係佢地落單